以後同人嘈交可以咁樣應對方，包你秒都佢瀨屎

我洗撚跟你標準咩 以為自己邊撚個？
個傻仔以為自己邊撚個
佢幫我(自己名)含撚都厭佢口臭

你話可以就可以？
我洗撚跟你標準咩 以為自己邊撚個？
個傻仔以為自己邊撚個
你幫我含撚都厭你口臭

你知我係邊個 你就唔撚敢串我

你話咁應就一定啱？
我洗撚跟你標準咩 以為自己邊撚個？
個傻仔以為自己邊撚個
你幫我含撚都厭你口臭

you，五毛 blocked

邊個講嘅，想見識下

名就唔開，不過佢有出歌，詳情可睇我另一個ｐｏｓｔ~